.TH "digitalIO" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
digitalIO
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBhwPort\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBhwPin\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBgpioPort\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBgpioPin\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBmode\fP"
.br
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 
Definición en la línea 70 del archivo gpio\&.c\&.
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "uint8_t gpioPin"
Pin del gpio 
.PP
Definición en la línea 75 del archivo gpio\&.c\&.
.SS "uint8_t gpioPort"
Puerto del gpio 
.PP
Definición en la línea 74 del archivo gpio\&.c\&.
.SS "uint8_t hwPin"
Pin del hardware 
.PP
Definición en la línea 73 del archivo gpio\&.c\&.
.SS "uint8_t hwPort"
Puerto del hardware 
.PP
Definición en la línea 72 del archivo gpio\&.c\&.
.SS "uint16_t mode"
Opciones de configuracion del gpio 
.PP
Definición en la línea 76 del archivo gpio\&.c\&.

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
